我國太偉大

前題係我忍唔到深藍親戚成日係微信朋友圈發放假消息。佢地成日迫我睇，所以我決定以毒攻毒。同佢地分享左一件我琴晚發夢既事。

「今天中國太空總部，在金星發現了人類可居住地方。中央人民政府將會在數月內，發射第一批自願人士到火星體驗居住生活環境。
快分享給你的家人，體驗中國的偉大。」

八月五號，全民三罷。

真係打飛機打到碌野都斷

成個支那移民去金星啦
整個金星都是中國的
一個都不能少